最新發展：搶可樂

阿婆阿伯，因住糖尿呀！

成世冇飲過可樂?

搶到傻左

識嘢喎飲肥可樂

洗西

屌那星，搶曬咪無得飲

消毒？

我都諗緊

same
見到個雪櫃應該係

有人傳可樂可以醫治武漢肺炎呀?

幾時搶埋嘉頓

讀中學已經好多人講可樂可以殺精

應該係

搶飽佢

應該儲定下世飲

Cola kills germs?

買野飲都唔好買可樂啊

兩車可樂值幾錢？

到底搶乜鳩

kills sperms

收到風百事先可以抗炎

係咪啲藍屍 group 又傳啲可樂去污漬 , 當漂白水用呀

係，因為係acidic

可樂浸浴？

聽講隔夜洗腳水可以抗肺炎...

屌你老母 你搶哂啲可樂我飲咩

出廠價：$1.8/罐左右
自己計兩車有幾多

似

傳說中既可樂煲姜抗肺炎

未中肺炎都已經糖尿

賽跑冠軍又贏

佢地個肺可能仲正常, 但係個腦一定有事

棺材 始終 炒唔起

搶都搶牛奶好過啦

廢老 哈哈

我都聽過，我初頭以為飲，原來係灌入個西，好變態

好懐疑近日瘋狂搶貨行為係工聯會發動，搵人買曬市面上所有貨之後分批運返上大陸！

買埋萬樂珠效果會更好

含住粒萬樂珠先 再成罐隊 乜病毒都死晒

聽日掃萬樂珠

阿伯
飲咁多可樂小心唔係奶肺炎死而係糖尿病死呀

見野就搶

搶嘉頓雜餅啦

要飲幾耐先飲完

幾好啊 呢啲人快啲糖尿病死左佢算

做乜鳩

佢地搞緊咩

唔怪得啱啱無撚哂可樂12罐啦

玩過 left 4 dead 知咩事啦

散貨新招

搶嚟做乜鳩

真‧辦年貨 (maybe 2 年貨)

今次又咩原因呢

呀伯驚咩
瘋狂同呀婆…

外敷內服

智力、老野同藍絲真係成正比

唔使因住 直接死撚哂佢IS OK

無鹽好耐百佳

佢哋幾時搶埋靈堂可樂呀？

無水飲可樂頂住先

聽講82年版最勁 好似係

最新消息，放得落肚嘅已經冇哂，得返少量日用品

一盒夠食半年
軍糧

冇可樂飲有幾辛苦, 明既

可樂殺菌啊

屌你班廢老真係冇腦
仲成日笑人讀屎片

唔讀書既下場咪佢地咁囉

做乜鳩呀...

有無人話比我知，究竟發生緊咩事

肯定係
見到佢個門口

已經儲到半年日用品同糧食，又贏

囤定益力多

痴能線，金舖買金重好喇

聽聞薑檸樂可驅風邪，投資者可留薑同檸檬行情逢低吸納

就算冇用，放返一百幾十年，賣返出去
2020年可樂

冇condom用可樂頂住先

【千古奇聞】有逾18,000正式會員，但推七千位同路人孤軍奮戰是咩心態？

今次搶可樂拿黎煲薑可樂??

每日一笑話

百事呢啲就收返埋啦
呢隻先係堅料呀

下咁酸一定死過喎

薑檸樂能夠對傷風或感冒產生療效。

大家快D 訂閱

飲咁多 好易 糖尿

係咪搶唔到米、廁紙就入到去求L其掃d野走?

因為冇糖賣，可以煲可樂整焦糖

做緊乜嘢啊癡線

明天搶腐乳，咸菜

番號pls

點撚樣啊

手持可樂有西屌?

搶水真係宇宙級On9

Cls

留番罐比我好嘛

好彩平時都唔撚飲可樂

屌你老母死廢老 搶撚夠未

兩罐 thx

Jm9?

What the fuck

可樂pH值係2，acid有助殺菌
可樂可以殺菌
買買買
.
.
.
小心飲到關節酸痛

可樂入藥
咁百事呢

屌你老母臭閪 搶晒我d可樂

又因咩事呀

搶水其實有用 咪撚on9

On9

肯定又唔知邊度睇完洗廁所

點解你唔自己煲？

屌你老母 我最鍾意嘅可樂呀

可樂又贏

想殺哂啲病精

衰啲講句 飲到佢班廢老都未飲完

啊伯以防萬一姐

可樂洗鳩頭防不舉

8罐裝可樂換口罩一盒, 有意PM

傻撚咗
可樂好高糖，正常人都唔應該飲太多

放唔長

會唔會餐廳入貨咋？

公民質素

增加銷量 勁啊 買多咗係屋企都會飲多咗

紅酒可唔可抗武肺呀？

未肺炎糖尿死

後生都有搶埋一份。
不如話香港人同中國人都係一擔擔，香港人想唔認自己係中國人，人地一拎張圖出來，真係啞左唔知點解釋。

跟住可以搶胰島素

kill sperm not kill germ

啲廢老到底係邊收呢啲風

糖尿病毒可以抑制肺炎病毒

屌你,平時都換唔到啦

黑人問號

多謝提醒 入定貨先

我開始信遲下精液都有人搶,童子尿或者都有市場

機器係時候發揮功用喇

真係無腦架

臨死之前，咪食好啲囉。

屌小心糖尿

其實佢地係咪純粹享受搶個個過程

可樂有冇藥效？

洗廁所？

2罐thx

屌你老母咩
搶可樂死全家

可樂殺精

你揾到呢個價錢一鑵？

無撚嘢吓話
無知都有個譜呀屌你老母

人為製造scarcity
又有得炒

同意，根本垃撚圾，同林鄭個堆人一樣。

係咪痴左線

不如話想整可樂雞

超市好似 $3x / 8罐

咪理佢地 呢班白痴廢老飲死左小一票

清肺？ur 氣

你淨係中意飲可樂？

好彩我阿媽中意飲可樂，一早買左成4/5pack

得兩條廢老收咗唔知咩風

以毒攻毒？

要搶定卡樂b了

飲死佢地班廢老就啱

人地做士多, 起超市入平貨拎返去賣有皮圍又有乜咁出奇?!

留返pack畀我呀

可樂的確可以去漬喎

搶曬我飲咩
廢老們收下手啦

幾時搶肥婆

屌你老母做乜搶晒我啲可樂

可樂醫肺炎？

個個都藍c樣

其實會唔會士多餐廳之類入貨咋
廢老係入都唔會入咁多可樂啦

唔好叫人去買，嘉頓係藍

第一個死嗰個藍友好似就係糖尿

酸性飲品殺毒

藍屍曱甴

鹽
益力多
米
可樂

開個盤下次到咩

未中肺炎先糖尿死

成班冇腦

同拜神求安心一樣
民智未開發

係咪要整大量可樂雞翼

其實中共都幾勁 點樣可以教到養到成堆弱智出黎

不過冇消毒作用

我喺太古有ACCOUNT
直接喺太古訂都得

幾時搶棺材同骨灰龕位

係
但真係可以去漬，尋晚先洗完個燶底煲

好彩飲開百事

係唔係就封14日
搶返支國抄呀?

隔住MOON都聞到臭

真
訂開大桶裝水機水
有咩eShop算

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱

一車12板 1板120Pack 10Pack一層 一共12層 一Pack36罐
1板就8000有找 自己計數

我已經買左一箱連罐浸米酒

壯陽益氣 保微量元素(鋁)

2排,thx

超市藥房清哂啲死貨

一日兩罐兩個月都飲完

日日飲可樂 飲兩個禮拜都想嘔啦

好辛苦先戒到可樂 , 以前一日兩三罐

廣告嚟啫
嚇我唔到嘅

如果你聽過廢老whatsapp收到啲咩voice message
同佢講係假就會屌番我轉頭
你就知廢老無藥可救

兩打zero，thanks🙏🏻

可樂醫感冒就聽過

用黎洗廁所咋嘛？

買畀孫仔孫女? 都飲唔哂la

呢d千其唔好屌
由佢地鳩落去就岩

可樂以前係藥嚟㗎

唔會架，我之前一日兩三罐成個月都未飲到嘔

朱古力

我日日飲飲左幾年無事

見冇condom買
買黎洗西用嘅

水

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

唔係話黑心

呢D死老野，早死早著啦

sperms又話可以殺coronavirus
鬥獸棋

我吊吖，今次真係驚佢

每生存多一日 都污染緊社會同環境

然後睇完你呢句啲死廢老就去搶骨灰位㗎啦

可樂倒落廁所消毒

搶左了

糖尿病

認同？

香口膠

糖尿糖尿糖尿

可樂都搶鳩埋

拿, 口罩就百9幾間廠整, 間間都整得, 可樂就得1間公司出, 換唔換就你諗你啦

係咪咁岩佢地開士多咋

呢d隨便搶

百事冇人要

飲可樂抗病毒

？？？？？？？？？？

放風叫d廢老搶嘉頓什錦餅啦

飲到你爛牙呀
乜都搶 你唔去去埋銀行搶

但係去漬既產品跟本大把貨，莫名奇妙

殺精

一早搶緊

呀婆洗完變粉鮑？

下次如果有人話貓糧狗糧可以防止感染肺炎會唔會搶埋

圖中所有野都比人買晒

班冚家產乜撚都搶

咁維他命

咁咪唔驚中肺炎死

Jm9

有人搶先算

真，我見樓下間百佳片糖都賣晒

顛9左

洗廁所

之前唔係話精液可以治療武漢肺炎咩，做咩要殺精阿
我已經儲咗好多貨，會唔會回唔到本

冇曬漂白水可能用可樂洗廁所掛

好似饑荒咁

醫好都中糖尿病死

快啲轉第樣啦，可樂愛嚟飯㗎！

乜料

太古表示感謝

因為美國配方要用沖涼洗面😜😜

乜都搶一餐，咁搶錢咪仲實際！

可樂薯仔

根本CLS 用下腦都知唔會缺呢D 最多咪食餅乾

兩盒 thx

自己比武肺係謠言fake過一次，依家你同佢講咩係謠言佢地都唔會信

CLS

乜都搶一餐

可樂有碳酸可以殺菌

要戒嚴先可以令班柒頭冷靜，邊個哄搶，可以被亂槍掃射

都市傳聞：可樂殺精

幾時幫紅罐宣傳下

收到風 精液可抗疫

唔通係上古已經失傳已久嘅 可樂古療法？

各位手足救救深圳灣 有好多前線就頂唔順海量嘅客
周位好多病菌

百事有可樂

班廢老咁怕死但又唔會諗個罪魁禍首係個垃圾正苦唔封關

CLS成班廢老！

乜都搶一餐屋企邊夠位擺

屌，班老野咁識飲飲可樂咁我飲咩呀

到底仲有咩係可以搶 ？

搶黎仲咩? 都唔係必需

以班廢老嘅智商可能聽日變左搶洗潔精搶綠茶都唔出奇

可樂防肺炎

係時候推番要換美金
咁搶法可能香港會無哂外幣。

聽日會搶乜

老友記：可樂煲薑 ma ，後生仔你識條鐵咩

🤣🤣🤣

AA電

洗唔撚洗呀

on99

知唔知點解林鄭敢唔戴口罩
因為佢打咗抗體針
聽說大力打佢一巴都可以得到抗體免疫肺炎

可樂殺菌又高熱量保命 核爆都唔驚

如果傳食煙防肺炎既話會唔會有人信？

ching重口味

條仆街唔撚開門

「可口可樂」：每個地區嘅可樂配方都唔同
中國配方同香港唔同
所以（抗疫）功效亦不同
（聽講今日傳出話有抗病嘅可樂，唔係香港配方）

（待FC）

尋日搶唔到domdom, 咪今日搶可樂黎洗閪

死左個個就係有糖尿病

點申請？

維他命一早俾人搶緊啦

上水撚上水

買唔到紙巾，買塊紙皮番去抆屎咋

首先要生啪一排萬樂珠先飲至有效架，有無好心人去藍屍group提下佢地呀

啱啱先買完一排，仲有好多剩
聽日molamola

頂
真係有老一輩嘅人同我咁解釋，利申知佢連廁紙都無搶

幾錢罐？

Natural selection

傳中銀鈔票供應不足又唔去㩒錢嘅
收皮啦
班廢老

人哋攞嚟沖涼

.......

Wtf

巴菲特日日飲 飲左咁多年都冇事

邊度吹風吹到要買可樂

可樂以前係藥來

可樂可醫肺炎？

正錯

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

搶我肥仔水

而家講多次可能有人信喎

板藍根煲可樂 有病醫病 冇病強身

一年都冇飲咁多

佢地有撚錢撳咩

新年到宜家淨係出過兩日街sorry
咁洗潔精代替洗手液

飲沙示抗沙士

2罐, thanks🙏🏽

清屋企停水定停電

【終極封關策略】罷工規模一日動搖唔到奶共政苦，係絕對無可能封到關。

搶完咗啦

死喺糖尿病咪唔駛驚死喺肺炎囉

可樂係沙田製造都唔知？

啊伯應該整緊方舟

都好呀 飲到個個重糖尿
淘汰咗班弱智先

你果d武漢製？ 我朋友公司拎一板可樂都要成2.幾一罐

阿叔，可樂係香港製造喎，要搶咩

廢佬睇啲咩fake news 要入可樂

仲樣衰過大陸人

買定幾支驚西
東江水受污染就玩撚完

我見過最平係21.9 8罐紅色可樂

冇廁紙用可樂洗屎忽

點解不停都係傳惠康
擺明有人反緊黃色經濟圈

可能用黎洗廁所

係你自己選擇返工

開茶餐廳 乍

吖婆走水貨？

點拎番屋企？

據可靠消息，可樂可以殺死武漢肺炎病毒！ 🦠

屌佢老母，識唔識配方㗎，係四支配夫人加一罐百事可樂啊，人哋政府外判清潔工係咁殺菌㗎，咁都可以買錯！！

佢真係唔識㗎喎！

正確示範

哇。我屌。一把年紀，飲到糖尿就該煨

痴線

係咪拎上去走水貨丫?

家興？

港豬可以仲可以幾白痴

買咁多拎黎洗廁所咩

咁應該搶檸茶
支那啲人鍾意飲 好似係

唔記得邊隻made in 武漢
不了

搶物資本身就應該不了

咪撚搶啦屌你老母 做撚死我咩

點解呀

想入GROUP

而家煲家幾枝入樽囉

唔好搶我

咩都搶

入埋汽油，發電、火魔兩相宜

成身黐粒粒

嬸樣

阿伯阿婆都有玩Fallout?

講緊架購物車

藍屍廢老支那豬真係人間之屑黎

搞咩呀，可樂都搶，我條仔會痛苦㗎，佢平時一日起碼要飲一罐，而家出街少左飲得仲多，佢慘啦

呢排啲超市可以順便清一清的倉底貨，邊野賣唔出就傳果樣可以抗疫/會停止供應

有冇人知佢地係收到咩消息所以搶?有可唔可以share 下?

點解維他無人搶

前兩日先去完樓下百佳買 2 pack 8罐 54.5,
想知道搶可樂係做乜鳩

宜家講多次
聽日所有ATM無哂錢

搶曬可口可樂都冇人搶百事

jarjar聲殺菌

唔知會唔會恐慌性擠提呢，加速中銀爆炸
我真係好驚中銀比大陸拎曬啲錢防疫，藍絲又要俾黃絲笑

幾時搶罐頭雜餅

好似係用黎洗廁所 清潔用

牛餐肉俾人清左好耐啦

維他檸檬茶

支那人本身好鍾意
鍾意到有A貨

佢地點拎番去架呢

間屋記得留剩一條路行啊

不如傳性交可抗肺炎啦 ....

牛奶吾放得耐

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

老人家？
冇漂白水買可樂用來廁所消毒？

搶紙巾都合理 但搶可樂真係唔明

武漢制

骨灰龕位好似不嬲吾夠

所以要搶囉
放心啦搶唔到
仲有綠色殯葬呀！

吾你老母 識唔識打字呀文盲

武肺大家出唔到街
阿伯可以無限中出阿婆